[突發]灣仔金紫荊比人噴字

[突發]灣仔金紫荊比人噴字

一出完POST就已經散水

而家出live post冇用10分鐘後就走

推

嘩 真係唔岩呀

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

喂
噉圖都畀張嚟啦

見到拆交通燈，搬巴士小巴站牌

天滅中共

噴地？
噴金紫荊？
定噴旗？

回應下，好撚醒架嗎

用黑警d顏色水噴？